達哥麻煩上一上水，講下今晚開唔開台。

FB 寫去到19號
twitch 就話休埋20
消息好混亂

原本想今晚9點半沖壺靚茶睇達哥

宜家唔知壺茶點算好